（賭學）賭邊瓣自己最有把握呀

我會玩波，馬，21點，百家樂，大細，花旗骰

始終玩來玩去，研究極暫時都係得賭波有正數
大家交流下心得呀

十五糊

冇人賭嫁

波有冇心得先

賭自己輸我最有把握 從來都冇運行
連40蚊六合彩都冇中過

通常買開讓球盤，我ge心得係會揀一場其中一隊大量傷兵，買佢輸，好似尋晚比勒費爾德對波琴，波琴傷撚曬d人，比勒讓平半贏到1:0
同埋大細我偏向買細，因大家對攻，黑起上離兩隊20次射門都可以唔入
角球大細我偏向買大，有機會角球駁角球
大約係咁先，大家再討論下

巴打你唔係期期買呀？
我六合彩又係冇咩運，對上果次見唔知咩金多寶，人生第一次買7個字，上網睇埋果d咩最常出現號碼離買，都可以一個字都唔中
所以我現在only賭波，唔會賭好大，贏下日常生活洗費 上個月好運，開到條路8連勝！賭波贏夠每日d飯錢玩錢，成個月係提款機only按左一次錢
今個月冇咩運lu

不賭就是贏